新和理非手段

之前元朗出事每幾日前後有唔少錄音流傳，不分黃藍白黑都有聽過。呢個其實係一個宣傳機會，因為圖片同影片只要preview唔啱口味大家就選擇唔睇唔想信，但係錄音就完全唔同，一定要㩒入去聽先知內容。
我地可以搵人錄定宣傳聲帶，以勸和哥個條為例子，到最後先帶出意思，無論抗爭定遲下區議會都有用。
啱聽就幫推唔該

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

推

幫推